<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Studentify_Android</string>
    <string name="dsc_logo">Logo de l\'application</string>
    <string name="start_conditionUti">Conditions et politique de confidentialité</string>
    <string name="start_signIn">Se connecter</string>
    <string name="start_GoogleConnect">Connexion par Google</string>
    <string name="start_register">S\'inscrire</string>
    <string name="main_signOut">Déconnexion réussie</string>
    <string name="settings_modify">Modifier son compte</string>
    <string name="unknow">Non renseigné</string>
    <string name="event_createBy">"Créé par : "</string>
    <string name="event_beginDate">"Date de début : "</string>
    <string name="event_endDate">"Date de fin : "</string>
    <string name="address_place">"Lieu : "</string>
    <string name="address_place_street">"Rue : "</string>
    <string name="address_place_city">"Ville : "</string>
    <string name="address_place_number">"Numéro de rue : "</string>
    <string name="address_place_zipCode">"Code postal : "</string>
    <string name="address_place_floor">"Étage : "</string>
    <string name="address_place_box">"Boîte : "</string>
    <string name="event_followButton">Participer à l\'événement</string>
    <string name="event_unFollowButton">Quitter l\'événement</string>
    <string name="restau_rating_button">Voir les avis</string>
    <string name="start_privacy_content">Politique modèle de confidentialité. Introduction Devant le développement des nouveaux outils de communication, il est nécessaire de porter une attention particulière à la protection de la vie privée. C\'est pourquoi, nous nous engageons à respecter la confidentialité des renseignements personnels que nous collectons.  Collecte des renseignements personnels Nous collectons les renseignements suivants :  Nom Prénom Adresse postale Code postal Adresse électronique Numéro de téléphone / télécopieur Genre / Sexe Âge / Date de naissance Origines (sociales, ethniques, etc.) Appartenance politique / syndicale Profession Revenus / ressources financières Préférences (musicales, littéraires, cinématographiques, etc.) Description physique Numéro de permis de conduire Situation familiale Les renseignements personnels que nous collectons sont recueillis au travers de formulaires et grâce à l\'interactivité établie entre vous et notre site Web. Nous utilisons également, comme indiqué dans la section suivante, des fichiers témoins et/ou journaux pour réunir des informations vous concernant.  Formulaires  et interactivité: Vos renseignements personnels sont collectés par le biais de formulaire, à savoir :  Formulaire d\'inscription au site Web Formulaire de commande Sondage d\'opinion Nous utilisons les renseignements ainsi collectés pour les finalités suivantes :  Statistiques Contact Vos renseignements sont également collectés par le biais de l\'interactivité pouvant s\'établir entre vous et notre site Web et ce, de la façon suivante:  Statistiques Contact Gestion du site Web (présentation, organisation) Nous utilisons les renseignements ainsi collectés pour les finalités suivantes : Forum ou aire de discussion Commentaires Correspondance Informations ou pour des offres promotionnelles Fichiers journaux et témoins Nous recueillons certaines informations par le biais de fichiers journaux (log file) et de fichiers témoins (cookies). Il s\'agit principalement des informations suivantes :  Adresse IP Système d\'exploitation Pages visitées et requêtes Heure et jour de connexion  Le recours à de tels fichiers nous permet :  Amélioration du service et accueil personnalisé Profil personnalisé de consommation Suivi de commande Statistique Partage des renseignements personnels Nous nous engageons à ne pas commercialiser les renseignements personnels collectés. Toutefois, il nous arrive de partager ces informations avec des tiers pour les raisons suivantes :  Profil de consommation Exécution de la commande Partenariat Publicité Si vous ne souhaitez pas que vos renseignements personnels soient communiqués à des tiers, il vous est possible de vous y opposer au moment de la collecte ou à tout moment par la suite, comme mentionné dans la section suivante.  Droit d\'opposition et de retrait Nous nous engageons à vous offrir un droit d\'opposition et de retrait quant à vos renseignements personnels. Le droit d\'opposition s\'entend comme étant la possiblité offerte aux internautes de refuser que leurs renseignements personnels soient utilisées à certaines fins mentionnées lors de la collecte. Le droit de retrait s\'entend comme étant la possiblité offerte aux internautes de demander à ce que leurs renseignements personnels ne figurent plus, par exemple, dans une liste de diffusion. Pour pouvoir exercer ces droits, vous pouvez : Code postal : Rue des vents, Namur 5000 Courriel : David@enough.be Téléphone : +32 966 666 Section du site web : https://studentifyapi.azurewebsites.net/ Droit d\'accès Nous nous engageons à reconnaître un droit d\'accès et de rectification aux personnes concernées désireuses de consulter, modifier, voire radier les informations les concernant. L\'exercice de ce droit se fera : Code postal : Rue des vents, Namur 5000 Courriel : David@enough.be Téléphone : +32 966 666 Section du site web : https://studentifyapi.azurewebsites.net/ Sécurité Les renseignements personnels que nous collectons sont conservés dans un environnement sécurisé. Les personnes travaillant pour nous sont tenues de respecter la confidentialité de vos informations. Pour assurer la sécurité de vos renseignements personnels, nous avons recours aux mesures suivantes :  Protocole SSL (Secure Sockets Layer) Protocole SET (Secure Electronic Transaction) Gestion des accès - personne autorisée Gestion des accès - personne concernée Sauvegarde informatique Développement de certificat numérique Identifiant / mot de passe Pare-feu (Firewalls) Nous nous engageons à maintenir un haut degré de confidentialité en intégrant les dernières innovations technologiques permettant d\'assurer la confidentialité de vos transactions. Toutefois, comme aucun mécanisme n\'offre une sécurité maximale, une part de risque est toujours présente lorsque l\'on utilise Internet pour transmettre des renseignements personnels.</string>
    <string name="register_email">Adresse email</string>
    <string name="form_empty_field">Champs vides</string>
    <string name="error_matche_email">Ce n\'est pas une adresse email (ex : bob@gmail.com)</string>
    <string name="settings_email">"Adresse email : "</string>
    <string name="settings_name">"Nom de famille : "</string>
    <string name="settings_firstname">"Prénom : "</string>
    <string name="settings_birthdate">"Date de naissance : "</string>
    <string name="settings_phone_number">"Numéro de téléphone : "</string>
    <string name="settings_street_name">"Rue : "</string>
    <string name="settings_city">"Ville : "</string>
    <string name="settings_streetnumber">"Numéro de rue : "</string>
    <string name="settings_postalcode">"Code postale : "</string>
    <string name="settings_box">"Boite : "</string>
    <string name="settings_floor">"Étage : "</string>
    <string name="from_google">" (Depuis Google)"</string>
    <string name="register_password">"Mot de passe : "</string>
    <string name="event_title">"Titre : "</string>
    <string name="event_desc">"Description : "</string>
    <string name="event_type">"Type : "</string>
    <string name="error_empty">Ne peut pas être vide</string>
    <string name="register_picture">"Image de profil : "</string>
    <string name="error_matche_birthdate">Format : AAAA/MM/JJ</string>
    <string name="error_matche_postalcode">Ce n\'est pas un code postal (ex : 5002)</string>
    <string name="settings_gender">"Sexe : "</string>
    <string name="error_fun_date_after">Vous êtes né dans le futur vous ?</string>
    <string name="error_matche_password">Il faut au minimum 3 caractères alphanumériques</string>
    <string name="review_add_button">Ajouter un avis</string>
    <string name="register_confirm_password">"Confirmer le mot de passe : "</string>
    <string name="register_confirm_pass_matche">Vous devez mettre le même mot de passe</string>
    <string name="warning_addEvent_message">Faite attention, assurez-vous que si vous avez complété au moin un champ d\'adresse, tous les autres champs (exepté l\'étage et la boite) soit rempli.</string>
    <string name="warning_addEvent_ok">C\'est bon, créer mon événement !</string>
    <string name="warning_addEvent_cancel">Annuler</string>
    <string name="warning_addEvent_title">Vérification avant la suite</string>
    <string name="profil_update_button">Changer mon mot de passe</string>
    <string name="update">Mettre à jour</string>
    <string name="add">Ajouter</string>
    <string name="create">Créer</string>
    <string name="event_modify_button">Modifier l\'événement</string>
    <string name="error_date_after_today">La date ne peux pas se trouver dans le passée</string>
    <string name="error_date_after_begin_date">La date de fin ne peut pas être antérieur à celle de début</string>
    <string name="error">"Erreur "</string>
    <string name="post_delete_success">Événement supprimé</string>
    <string name="post_delete_fail">L\'événement n\'a pas pu être supprimé</string>
    <string name="error_no_connection">Vous n\'êtes pas connecté à internet</string>
    <string name="error_not_login">Vous n\'êtes pas connecté</string>
    <string name="change_pswd_current_password">Mot de passe actuel</string>
    <string name="change_pswd_new_password">Nouveau mot de passe</string>
    <string name="event_no_to_show">Aucun événement à afficher</string>
    <string name="error_phone_matche">Le numéro de téléphone doit commencer par 0</string>
</resources>